［開定先］七月十四 光復上水

每個禮拜去一區

之前唔係話光復沙田/大埔

沙田呀

新界每一區都需要大家呀

唔洗急，續區續區黎

土瓜灣，東桶！

東涌暫時未急

Pushhhhh

踢喼行動

沙田啊

上水重要D喎

沙田呀14號

認真上水無撚得救，
學生7-8成以上日常交談用蝗語，d乜撚藥妝藥房多撚到根本係水貨shopping區
今日仲要見到火車站對出d紙皮霸撚哂成條路都冇人理。
你當呢到係大陸差路多

上水 沙田 邊到好

沙田唔係已經 Plan 好 14 號？